其實有無方法令自己脆弱啲

好攰，個個星期都好攰，但係想出黎

由612到而家，慢慢由和理非，變到做FA(因為有學過想幫下人)，再變成前線

發覺每一次都係和平遊行，唔知邊到傳有狗，驚慌，set road block，暴力清場

香港人慢慢盲目，感覺毫無進展

果種無力感令我好辛苦
近排真係太攰，好想成為第一個比狗咬死嘅人，令大家可以再一次團結

你已經唔係第一個

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好諗住比人打死就會有人幫你羸,留住條命幫手足先係最重要
例如哩2日,都有女手足比藍絲打同非禮

傻豬，千其唔好唸住要成為第一個比狗咬死的人！
我地要做嘅係努力團結下去！
今個星期累就休息下，
下個星期再出！！
係屋企都可以幫到手架，
做下文宣，FB推文！
我地要互相扶持！
你要知道，你並不弧單的
我們以後一起去看黑狗怎麼死